領隊既作用係咪識氹惦班球員就ok？

好似安歷基咁無咩料，但班隊員有心踢，就拎幾個杯。
摩連奴就即使講到點戰術大師，班球員唔妥你，一樣可以踢到護級。

廢蛇 雲耶耶先係真領隊
唔想踢就賣你走 雪鳩你

費蛇真係 成隻boot車去咸爺度，仲有風筒式訓斥球員
呢家就球員惡過領隊